# Movie-cервис #

REST- сервис для создания фильмов и связей между ними с возможностью извлечения заданного количества наиболее релевантных фильмов.

### Стек ###

Spray + Akka + Neo4j в качестве персистентного хранилища + AnormCypher клиент для запросов к Neo4j (https://github.com/AnormCypher/AnormCypher)

### REST ###
Все по заданию. Entry point - http://127.0.0.1:8080/movie

### Как запустить? ###
Простой скрипт деплоя в предположении, что ставится на OS X. Клонируем репо, подтягиваем Neo4j из brew, накатываем тестовые данные через вызов sbt (хотел сделать отдельным скриптом, из-за конфликтов при сборке не получалось собрать джарник), следом поднимаем сервис. U are good to go!

### Примечания ###
К сожалению, не хватило времени на UI. Отсюда такой обходной путь:


1. Скрипт пресета базы сохраняет список фильмов в список movies_list.tsv => можно оттуда данные +

2. У Neo4j по адресу http://127.0.0.1:7474 gподнята вебка, где можно посмотреть узлы нашего графа фильмов и связи между ними.

3. Плагин для хрома json-formatter (https://github.com/callumlocke/json-formatter) для красивого отображения json. 
Выглядит примрно так:
![tpk5k4z6.png](https://bitbucket.org/repo/jX7Re9/images/3704703951-tpk5k4z6.png)